每日金鐘上、灣仔落嘅人，如果當年雨傘企最前，今日香港會變成點？

應該已經有真普選？

去晒巴西做後防的話當年唔洗輸1:7

嗌到打仗咁款先落到車